英格蘭介紹世界盃大軍名單嘅片......

幾得意

女人 力架 左膠又然

好撚低質，每個場景完全無承接，就好似每個球員搵人鳩叫一下，然後合埋交貨咁

整到好作狀